速讀班有無用

如題 好似好吸引，話係台灣楊氏速讀既